撒回完 仲可以斬件推出

雖然未宣布 但撒左又點 佢斬係可以斬件逐樣逐樣推出黎 混淆視聽 老閪都唔收貨
五大訴求 缺一不可

國民教育咪又係斬件上

所以宣布左都好 老閪都要照上

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

下一個訴求：警察濫權濫暴 要追究到底

你永遠都唔知佢會用啲咩字眼將佢重新包裝再推 有心係留意到
但如果妥協左 過左呢段時間 我地就未必仲咁有心去捉佢

推

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

五大訴求 缺一不可！
解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

岩 等同當年叫我地袋住先咁
呢條條例反映到既唔係一個特首無能咁簡單 而係成個政府 成個政制腐敗 有問題 真正要既除左係五大訴求 仲有政制既大改革